琴晚發夢跌左張十蚊

琴晚發夢 係街行行下 唔小心跌左張十蚊
咁啱路邊有車經過 就吹走左張十蚊
而呢十蚊對我嚟講 真係好重要
所以就不斷搵 但始終都搵唔到
咁點算？ 當然第一時間去警署報失啦

我記得係夢入面 我當時身處於係灣仔附近
但又唔知邊到有警署同邊到有警察叔叔幫我
所以就開google map search下
原來最近既警署就係警察總部個到

咁我就去報失啦 點知.......
好多人排隊
我就好奇問下其他人做咩排隊
佢地話都係報失啵 有d就話執到十蚊
咁要履行公民責任 做個守法市民
當然唔可以拾遺不報

如是者，陸續有人嚟報失，之後就好有秩序地排隊
慢慢就圍住左警察總部啦

之後我就嚇醒左，個夢就完左啦

做乜野姐你